喺fb度見到，真係咁大隻蝦？！

同我碌尻差唔多

角度問題

都係青頭？

睇錯 咁大頭蝦

想比你插

條鬚咁幼

我估係隻腳